MOUSE個滾輪用邊隻手指碌

:食指
:中指

Mind control

邊款MOUSE SUPPORT